雙方試圖恢復討論，並制定目標截止日期，包括本月，但並未取得太大進展。 歐盟和英國還沒有達成脫歐後的協議。 接下來是什麼? 2020年10月16日|Vox 
 許多家庭在孩子蹣跚學步的時候暫停了野外遠足，這是一種遺憾，因為花時間在荒野中對孩子和父母都是恢復活力的。 快樂家庭野營的秘密是獨木舟Krista Langlois | |020年10月15日|Outside Online 
 野火是西部各州許多生態系統的自然組成部分，有助於恢復森林和草原的活力。 “前所未有”:加利福尼亞州、俄勒岡州和華盛頓州的野火背後是什麼 
 在如此高的價值下，這種灌木的恢復活力的品質不會讓人失望。 去除鱗片和積聚的頭皮磨砂膏 
 我們的研究表明，當從成熟和老年小鼠的血漿中提取血漿時，血液傳遞了運動的大腦恢復作用。 不再是沙發土豆:運動的好處如何轉移到大腦|Shelly Fan | 2020年7月14日|Singularity Hub 
 Young Living銷售旨在幫助放鬆和恢復活力的精油。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年輕生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野獸 
 誠然，這將被稱為噱頭，但奧巴馬需要一些戲劇性的東西來重振他的領導力。 奧巴馬和共和黨參議院能找到共同點嗎? 埃莉諾·克利夫特| 2014年11月4日|每日野獸 
 移植幹細胞培養的RPE細胞可能使眼睛的視杆細胞和視錐細胞恢復活力，恢復失去的視力。 拯救視力，考驗信仰沙倫·貝格利| 2011年5月16日|每日野獸 
 所以，他真的很想做一件既正確又必要的事情:首先，振興國家和經濟。 奧巴馬的衝突:更多的工作還是更多的戰爭|Leslie H. Gelb | 2010年9月1日|每日野獸 
 但Reihan Salam表示，這樣的旅行不僅讓總統恢復活力，還提醒我們他也是人。 給他應得的休息|Reihan Salam | 2010年7月17日 
 通過消除老的、衰竭的、患病的細胞，它們使結構恢復活力，為新一代的繁殖做好準備。 《阿普爾頓通俗科學月刊》1900年1月|各種各樣 
 它們能恢復失明的眼睛，或使虛弱的四肢恢復活力嗎? 皮草人的生活|M。 d·哈維蘭德 
 可想而知，貝特斯沃斯所經歷的種種麻煩並沒有使他恢復活力。 薩里勞工回憶錄|喬治·斯特特(又名喬治·伯恩) 
 事實上，一個人要麼強大，要麼消失，要麼不斷地自我更新，要麼滅亡。 阿米爾的日記|亨利-弗雷德裡克阿米爾 
 我們很快就會看到窮國比率的沉重負擔減少，土地的美麗和力量恢復活力。 《塞繆爾·約翰遜的作品》第六卷|